[簡單分析] 有幾樣野我地要自己都做好先掂

一直一兩個月黎無大台帶埋我地好多好處，堅持兄弟爬山各自努力，
堅持不割席，不篤灰，不指責，
但係依家隨住政府想一直拖死佢為止，變成民眾打民眾，甚至係黑警任由情況發展惡化
佢地就可以慢慢回氣。
而連登呢度亦都因為無大台，亦都出現信息混亂，甚至有人刻意散播謠言鼓動風向
我覺得有幾樣我地真係要訂立一Ｄ個人守則，咁樣無大台先可以繼續發揮最大效力
1.。將Ｄ成日散播負面信息既ＰＯＳＴ直接由佢沉。
２。將Ｄ惡意玩膠ＰＯＳＴ同埋對我地得到５大／７大訴求毫無幫助既ＰＯＳＴ由佢沉。
３。有好多ＰＯＳＴ好多人都係想就一樣野出力，但因為太多人出ＰＯＳＴ所以好散
我覺得大家應該有意識知道邊個ＰＯＳＴ就以果個做主力去推好一個ＰＯＳＴ
例如查黑警既就查黑警，搞遊行既搞遊行，寫文宣既寫文宣。
你一連十幾個唔同既ＰＯＳＴ都講緊類似既野，其實唔知推邊個到最後大家都徙左力。又容易俾人滲透帶到討論。
４。可以冷靜檢討得失，下一次做好Ｄ，但唔係日日都又十幾個我地就黎輸，我好撚攰ＰＯＳＴ
我都知道呢個係好硬既一場仗。但你地對既係有龐大資源既機器，同埋對方唔回應，我地亦無可能無止境升級（因為已經去到死都唔理你既地步）。只能夠深耕細作
５。希望大家就算唔同意某Ｄ運動，可以提建設意見，但唔好變左互相指責甚至互相攻擊。
因為好多時有Ｄ野，例如登報，都係一開始以後天方夜譚，後尾先發覺原來有效果。
所以係無辦法之下，其實試下無妨。
不過討論帖幾個訴求點樣達到點樣做，最好都係集中佢好Ｄ。

最後我覺得近期多左惡搞，多左好多一句半句寫一個ＰＯＳＴ
然後起底就算無Ｐ牌，都可能只係出個少少ＰＯＳＴ，少少留言
我唔敢完全指責果Ｄ一定想搞事，但大家做野果陣要警覺Ｄ，小心Ｄ。

希望大家可以參考

推

push

我覺得呢輪真係太多負面信息
成日都話
就黎輸
開始無用
開始失焦
無野可以做
其實大家都係想搵出路先周圍去掘去敲去試
試下無野架。邊個知最後邊條路先有個觸發點通到羅馬呢？

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
密切留意依兩日 - 眾籌英國登報 -

負面 post 由佢沉
未撚輸過
嬴硬呀

好提議！

係香港面對殺人政權每一日都係輸＿

依家冇咩事我都唔敢出post，驚阻住大家睇重要嘅資料
同埋感覺上大家都開始攰

應該話係回緊氣

政府永遠閂門唔睬你
你梗係好似覺得自己無野可以做
但其實好多野都仲可以做

推！

Push

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選